[求救]單車seat位

點鎖先唔比人偷？行開十分鐘又比人偷左

唔駛seat位啦
企喺度踩都得啦

認真問

唔好用快拆
用螺絲鑲死佢

Seat位都偷

被偷3次

放追蹤器喺入面

加多把12蚊店密碼鎖

唔好用快拆
六角匙上死